★點處理一d已跌70%以上的支那股票？

好唔好沽曬佢？

老貓科技？

yes

$16買

但現在沽曬佢就勁蝕

你都係想我講用全副身家溝貨啫

溝貨

買幾多股

不了， 驚通過送終法

$16當時一手

冇所謂啦 都唔差果少少 都輸咗7成 唔爭在輸多3成

want change US dollar

自己開個WeChat
周圍叫人買 幫你接貨

你咪燈死埋我啲美金

放左通知聲
想撈底

輸淨幾多 ?

1478 SHOULD DIE

175

ALL IN 溝貨
一日未平倉一日都唔輸

好快會大升

strong hold

old cat buy chi na stock?

old cat love china